死啦,我發春夢遇上愛

最近,d A0絲打係咁喺A0 post話自己發春夢,好開心。搞到我潛移默化,今朝都發埋一份(利申:近排好耐冇發過).講下個夢先,除左有d發夢時正常的bug情節,大概係有我,女神同一個男配角。女神個樣似黑木美紗,外表冷冰冰,但其實口硬心軟。故事開始當然係我同個男配角爭女神,而女神又同我係死對頭(偽戀果隻)。但經過一系列事件(包括我個人魅力),女神認清自己不喜歡男配而係喜歡我。雖然對我愛理不理,但心裡因為我言行而甜絲絲。最後差唔多有甜故時,竟然.....竟然....我醒左。。。。。wtf

依家我發覺對女神念念不忘,動左真情添。。。。

希望今晚可以再見到女神佢。。。。。

個夢d感情好真

有冇巴絲試過?

好耐冇發過

夢始終都係夢

好鬼真,醒左差d喊。

點解要喊

Btw我覺得你痴左線

差d喊姐,突然感動掛

睇得太多感情台d絲打po,無計。

唔關我事掛

可能關